推背圖 預言 打氣Post

江胡習武後 江河再從頭

大家信唔信呢？反正我就信喇

前三個字已經應驗，分別係江澤民、胡錦濤、習近平。

宜家到武，即係終蝈武漢肺炎

相信疫情過後，各國將會清算支共。除左武肺之外，支共又有豬瘟、黑死病、天鵝禽流感、蝗禍、仲要國寶熊貓都死埋。結合天時地理人和，種種兇兆都顯示支共亡國之時，將不久矣。江山便會從頭來！

所以我地嘅運動要繼續堅持落去，上twitter, reddit乜都好，輸出革命，你我有責，配合其他國家嘅反抗，將會事半功倍

2020天滅中共口號唔係叫就得，家陣上網行動最實際

就算只係FF，正能量係革命運動一個好重要嘅動力來源

P.S. 黑警三萬八Thx, 最好全部染武肺死撚哂佢，或者終身需要訓牀吸氧輔助

可唔可以講多d?
同埋post 埋source

Source 上網一Search就一大堆推背圖啲預言準到有啲邪

其實之前支共仲發現有藏字石，刻住中國共產黨亡 Real or fake 就Idk。但當然希望成真

連燈仔要燈埋推背圖

有咩問題